奶共Apple：將在中國下架數千款未獲批准的iPhone遊戲，嚴格遵守中國網遊法規

Bloomberg報導，蘋果將在中國下架數千款未獲批准的iPhone遊戲。

日前GameLook微信公眾號消息稱，蘋果公司確認將嚴格遵守中國法律對遊戲產品的相關規定，並對在中國區運營的iOS平台遊戲進行嚴格的資質審核。從今年7月起、無版新遊戲將再無法通過蘋果審核和上架中國區AppStore。

======
訂閱人數達到一萬！多謝大家支持！

Tim Cook奶到雪雪聲，最終都係難逃一劫

連手機game都冇得玩
加速啊

到底支那人重有咩game可以玩

班後生實發癲

王者榮耀

王者榮耀，稱霸天下

咁樣叫奶共？

係話佢奶咗都冇用

中國姐

支那市場奶唔奶都會封game

加速到就黎快過光速

Developers and publishers in China have been told that their iOS games will need licenses to continue operating from July, according to people familiar with the matter. The decision ends the unofficial practice of allowing games to be published while awaiting authorization from the country’s slow-moving regulators.

加速加到超越光速，難怪時光倒流返去清朝

iphone係支那咁撚多油水點會唔奶

中國歷史不嬲係無進步不停循環
打破哂宇宙法則

支那人可以繼續玩700,網易堆垃圾game
又要爆升了

係中國關咩事?
定係你當左自己係中國在內?
雖然APPLE奶共都唔係第一日既事

一日到黑同外資講開放市場喎

最近WTO正式裁定中國唔係市場經濟

蘋果日報都有中國新聞版

中國叫你就下架，如果侵叫你將親拜登既apps下架你又ok呀？

中國區落架啫，咪理得佢哋圍威喂囉

輕輕一推

D GAME反映到D咩??